公投 美國隊長定Iron man?

如果要係Marvel電影宇宙入面兩個揀一個
大家會揀美國隊長 定 Iron man?? 點解

美國隊長
Iron man

我會揀captain 硬係覺得身上有隻領袖氣質
同埋最代表到英雄嘅精神面貌
雖然唔係最撚勁同好揪
但真係好好J
覺得佢成個人物塑造到好有「仁」呢種境界
係其他英雄身上冇嘅特質